[戰術研究] 突破防線

我打機嗰陣諗，其實我想知用車破開敵軍防線係可唔可行
甚至用一D戰車陣
不過就好似好高成本

揸車咪仆街

巴士好似好易就上到去揸走？

成本超大

肯定有效啦
不過對家啲車撞爛政府比
市民啲車全部自己財產
成本好高

車係致命武器警察大條道理開槍

好似係, 但巴士so call 中立, 我地唔應該搞佢

咁一定係突擊啦, 重同佢明刀明槍?

唔係搞佢
但要衝鳩班狗就要揾方法
唔通你用自己車去撞水炮車咩